Het het beeld werd vervolgens geproduceerd dat de bediende in haar zak had gevonden; en toen Elizabeth met een haperende stem bewees dat het hetzelfde was die een uur voordat het kind was gemist, zich had omgelegd zijn nek, een gemompel van afschuw en verontwaardiging vulde het hof.
